Kateřinina dcera ukradla Kateřinino zlato, a Kateřininy lyže, které používala Kateřina na Olympiádě v Turíně v roce 2006. Dcera chtěla peníze, aby Koupila Oblečení Hanny Montany, takže šla do zastavá Neznáte Kateřinu Neumannovou? Ona vyhrala zlatou medaili na Olympiádě. Pamatujete si? To je ono. Já bych chtěla prodala, komu to koupí nejdráž. Tak, co myslíte, kolik to stojí? "Prodavačka odpovídá," Ale proč to máte? Není to ukradené? "Jestli koupíte, Já e!!" "Tak kolik to stojí?" "400 Kč!" " Ale ne, to je falešiné. Tak jdi domů k mamince!! Ty jsi tak drzá!!
